加歷查狠批路夫蘭係利記最弱一環 加利仔借題發揮：以前我哋夠專攻你呢邊

利物浦作客愛華頓，以互交白卷收場。紅軍在英超復賽後首戰演出一般，路夫蘭（Dejan Lovren）一側成為球隊弱點所在，被愛華頓重點攻擊。加歷查認同愛華頓此舉之際，被旁邊的好拍檔加利尼維爾嘲諷。

路夫蘭在下半場71分鐘入替受傷的祖爾馬迪普（Joël Matip），但上陣後已有數次明顯的失誤。但在利物浦防線有三員主將傷出（占士米拿、羅拔臣、馬迪普）之下，馬迪普有可能和祖高美斯在下仗對水晶宮的比賽進入正選陣容。

加歷查在Sky Sports為賽事直播做總結時，強調愛華頓主攻路夫蘭一事絕對正確。加歷查表示：「路夫蘭很情緒化，這一直是他的問題，他總是覺得自己必須贏下一次對抗。我以前踢過中堅，有時候你不得不接受（對手）有一個更強壯更快的人。」路夫蘭是役防守對手的前鋒李察利臣（Richarlison），落於下風。

「你必須一直站在正確的位置。我以前經常說他們經常把球給到雲迪克，但一旦路夫蘭一落場，對手就猛攻這個方向。」

而一直等待機會抽水的加利尼維爾靈機一觸地說：「我們（曼聯）以前都是這樣說你的。」

無巧不成話，加歷查在2018年曾經向嘲弄他的曼聯女球迷吐口水。他被曾效力紅魔的施維斯達在Twitter批評「不只向球迷噴口水，對球員亦如是」，而路夫蘭當時亦有「畀like」。對於名宿的批評，路夫蘭似乎甚為在意。

三件都係廢，爭咩

以前加歷查都專攻利狗個龍